試過點盡力咁幫人/旅客？

試過係尖沙咀碼頭幫個台灣人揾地方
最後直程帶左佢玩一日香港好玩好食嘢
其實幾開心

喺星際出嚟有幾個大陸人問我旺角東點去
之後我見我橫掂都要過油麻地中南買嘢
咁我咪同佢講我都要去一齊行啦
到咗中南之後我同佢講沿着住大街一路直行見到個大商場就係
助人為快樂之本好開心

係 個刻幾開心

有個上海人響北角問我點去觀塘
帶咗佢坐A12，嗌佢總站落

有大陸一家三口搭的士去到港大 唔知應該係邊到落
我過去睇睇 佢地有張地圖 見到係火雞logo
我同司機講 車佢地去科大

有晚界限街體育館打完羽毛球, 行去太子站, 見兩個叉(菲律賓人男+女)起馬路邊睇一張印出黎嘅google map. 走埋去一問, 原來搵緊酒店, 開google map search佢間酒店名, 隔3,4個街口, 就帶佢地行過去

去親台灣都俾人問路
有次同fd食完飯散band，係台北車站附近有兩個泡菜妹騰哂雞問點去搭國光巴士，佢地英文仲水過我，問完一輪見佢巴士就夠鐘開飛機又夠鐘開，即刻同佢抬2個細gip跑，最後壓哨上車，上車前塞左兩張悠遊卡俾我，我唔要又要追返上車俾返佢地，攰到夜晚搵左d泡菜扑野自拍黎j

佢手機無電 帶佢去Starbucks 但我自己都唔知邊到有 要問m記啲人附近邊到有 送完之後仲要查地圖揾路去地鐵站 有趣係佢好有斯洛登feel

大陸喱

又係大陸人

生日果陣陪人去海洋公園同尖東玩咗成日

Over左 重作

再見

喺金鐘有條大陸佬: 哎,灣仔怎麼去,唔該都唔講
我幫佢地截咗架的士叫司機去旺角